未訓既咪入黎傾下計囉（156）

我冇打錯字啦終於
我唔想再演變152又152

飯飯好叻

係度留定名去沖涼

多謝德仔

佢講係咪姐係佢提出分手

我都未沖

飯飯好吸引

攬住你去沖涼

後退

你都快去

Sweet

熊仔留外名先～

見到呢隻雞就想笑

人妖雞咁可愛！！

但如果我誤會咗佢 講咗分手咪好可惜..

可愛～～～

飯飯

哇 點邪法

佢態度睇得出嫁ma

佢呢

都可愛

呢幾晚都入嚟取暖唔會煩到大家嗎

熊仔係咪一齊

佢心口好正

點睇

飛機場小丸子

其實我現實中有隻公仔都超鍾意
但我一講就同自爆分別

咁你問下佢想點
佢成日唔理你

Btw想知點樣quote返上一個post嘅留言

唔會啦 乖！

佢話想開心啲

講啦

想知

係啊 我同餃餃已經結左婚

我鐘意

太陽眼鏡

就咁copy就得

多謝你地呀 我一路打一路喊緊 現實又搵唔到人傾喎

sweet
羨慕

回覆個cm
編輯引用
剪下
新post 同
貼上

好正

撳左(?)上角 編輯引用

下
同你＝唔開心？

咁政治分歧太大係好難行落去嘅 巴打而家好唔開心？

你仲未沖
好臭呀 隔住個mon都聞到

勁似

其實再拖落去
拖下拖下都會自動收皮

佢話近排係...

點解要綁住佢

佢留完名就即刻去沖

引用：#977
酒不醉人
• 8m
點解我未遇過咁好嘅男朋友
呢個世界係咁 對人好人地係唔會珍惜 最後受傷嘅又係自己
要同自己講唔好有期望，慢慢就冇野
條女有啲搞笑

邊條？我？

唔介意既 我做第三者

咁你比啲驚喜佢
Tum佢開心

請問圖中有幾多個圓形呢

咁可以點做？
我嘅諗法係過埋呢排去同佢做啲以前一齊開心嘅嘢
但你知啦發完夢仲有幾多時間佢又要約朋友

點解我唔早啲睇到

點會多得你陪下我地

7！！

要人搵佢嗰個

我真人除左人妖雞之外 最鍾意係佢！

計唔計埋海果啲先

咁講啦

而家學識ok la

玩綑綁
塵仔整架

得罪啲講 走晒火入晒魔喎 巴打最緊要係你而家心情點 好唔捨得定只係少少唔開心

恭喜曬

依個第三者我接受

可以努力下既我覺得
但佢冇反應就算啦
俾啲尊嚴自己

我諗緊架啦 但都要佢比機會我

綑綁play

可以對調

6！

珍妮巴多謝你陪我

我都ok

唔好喊

愛你

機會係要制造

多謝

我未沖果時已經講緊要沖
我沖完都仲留名沖 臭

好啦

係

上下左右

好有塵仔style

諗起就刺激

唔係呀嘛

收到晒絲打

一紅一黑

正

點解我淨係數到6個既

真係好辛苦 一肚子苦悶煩惱冇人傾

初初同佢一齊嗰陣脾氣好差
後來一直改下改下
就變咗我一直忍佢
佢點鬧我 點唔理我
我真係好愛佢

頂

今次真係唔識點數

奇奇

岩啦
餅b好叻

我都係
諗緊哪來的7

我聰明！

絲打 我就係反面教材 平時太寵佢 佢係唔識珍惜

餃餃b解一解

咁都俾你諗到

點解呢幾晚係咁諗起呢啲嘢

現實好多女都係咁
其實好多時女仔都係咁，想你主動氹，仲要堅持氹，趕你走都唔準走咁先有誠意
我都想自己可以咁任性

唔捨得囉 但我知可以move on到既
不過有少少覺得好難再搵一個人
之前都拍過幾次拖 投入曬成世人既精力
拍今次拖之前都諗過再唔得就唔再拍拖算
但近期都幾大壓力 會覺得好想有人陪下

我地餃餃好叻！

恕我孤陋寡聞 在下唔識

我覺得女人
都係要男人tum下，浪漫下
花啲心機
如果你做完呢啲
佢都冇應
你應該都心淡
但你已經努力過

真

因為夜深

個頭都圓形

佢無寵我
佢會同我講道理 平心靜氣咁傾
但後來佢連傾都廢事了

正常的

依到大把人
你要唔要一齊當值
早更 午更 夜更 通宵更

係
唔明點解啲女仔可以咁

Move on到係好事 可能你抖一排會有返精力去嘗試呢 我地會陪你架

佢特色黎架

明

奇仔以後要愛惜自己

人都係犯賤

識玩一定咁玩

近排撞得佢太多次

做到都唔係好事，表示你已經太失望

估唔到佢會咁問

我都諗唔到
得你諗到
餃餃真係勁

24小時都有人

多謝你呀 我會再努力吓

熊仔

聰明翻次

佢個頭

好型

乜說話在心中

我宜家都係選擇咩都忍
雖然有時候突然會燥
好怕同人嘈交

我係會你寵佢
我而家都係咁嘅情況

仆街啲講 會好想搵男人曖昧下 又唔係好想拍拖
不過知好仆街 所以未做

餃餃好叻

唔會
連登有愛

咁我一開頭都唔應該成日發佢脾氣先

當值啫係點？我凌晨會好得閒 同我depress

奇奇
熊抱！！！

會想搵個水泡
大前提係大家都知大家唔會一齊嘅水泡

絲打你明就好 失望咗太多次了

加油呀

你係巴來？
畀你明白到女人真係會世界和平
我有時都唔明自己想點

擺滿月叫埋我

掛唔掛住我

你keep住覆post就得
鬥夜瞓

醒目餃

抱抱

餃餃好叻豬

女人嚟
但我做唔出咁任性
怕過咗火

慘得過呢啲先有仔氹

耶士
互相慰藉下咁
但都唔知點搵
好難有呢個境界

但後嚟都唔應該太就佢而忽略自己

我地唔生

比你搵到
都好怕自己有日真係想同對方一齊。。。。

咁唔難呀

真
愛情啊

基路仔！

好 qq

餃b既智商碾壓左我哋三個

其實我覺得要有信心對方唔會離開自己先得
我通常拍拖都好驚人走 所以會變到咩都就佢

好難明

到死心嗰刻自然唔會唔捨得，我係過來人
但係知道ex結婚嗰刻一樣好心痛

古羅都好cute!

跟得8仙果公主多

唉 不過道理嘅嘢講就易 我自己咪又係咁

自己唔會好卑微？

我地餃餃叻叻！

至少我做唔出

好cool

但好cute!

唔敢想像 你搞到我又想喊了

愛一個人會不自覺咁為佢變左
變成一個認為佢最滿意嘅人

古羅先生既氣息

唔係啊，我只係單純做唔到呢個地步

But我喜雪兔同千歲

創意力max

呢個真
會想迎合

即係keep住係到吹水
都係鳩吹架炸
你咪當同我地傾下計咁囉

我鐘意哥哥

創意力量同幻想 會嚇你一跳～

要數好耐

我有識個男性朋友
識左十年 以前有曖昧過仲扑過野 但冇一齊過
大家有共識依家同以後唔會愛上對方
但會係結婚既好對象
不過佢依家有女朋友
所以有人選都冇得慰藉

雪兔

我都有個公仔好鐘意 不過唔出名既
唔知你識唔識

我明呀巴打 猶其你一開始明明決定今次要放鬆啲拍 但後來都係忍唔著唔經唔覺不停付出 但最後又fail嗰吓真係...
我地一齊努力走出傷痛啦

小雲同小吉！好重要！

好微呀
啲朋友都會話我好可怕

係咩！！！！！

桃矢

雪兔哥哥！！！！

係緣份呀

我今日先知佢結咗婚，原來會好震撼好心痛，尤其係你發現佢分手後原來一直過得好好，只有自己一直諗住往事
但又唔知可以同邊個講
全日都好down,又唔想畀人發現

啱呀
所以會想搵個佢愛我多啲既

等我努力記底你地邊個打邊個先

係邊個呀

然後好易會無咗自己

唔可以咁架

我係熊仔

好似點做都未必對大家都好

我一開始都以為我搵到架

桃矢哥哥

係
能醫不自醫

耶～～～～

咁生俾你地玩

絲打我地互相支持吓啦

冇錯，為咗一個人係可以令自己變到唔似自己

掛住你 掛到傻左

我會覺得自己好小朋友

我平時仲要係幾強勢既人黎

我係德仔！！！

一人一個

傻豬黎既 一開始有邊個唔咁諗丫
結果就是被騙了

我係楚楚

成日放兔仔個個呢

一開始可能係，後來你又放多左

好喲！！！

最後先知自己好傻
因為佢根本唔係愛你呢個人

好

我都想試下咁做嫁可能會別有一番風味

個頭好濕

熊仔..絲？

人地怕醜

面對愛情 變左第2個

未吹！
你幾時剪頭毛～～

連自己都覺得自己好陌生
身邊嘅人都睇得出
但係當時嘅自己就唔會覺悟

咁我係咪要以後都唔好咁諗

唔知呀 執一執咋 唔會剪短

你再諗清楚啲先啦，唔好令自己後悔，有啲嘢錯過咗就錯過咗

一段感情通常都會有轉捩點令關係調轉

楚楚動人

Yesss

洗乜怕羞
一次生 兩次熟

可能咁先有人珍惜

放多咗咩？

我係牙奇

支持我都想剪

你對佢既係愛
但咁佢都唔知既 唔理解既
佢對你既講唔上係愛

我係飯飯

尤其獅子座

一生流流長
總會遇到幾條__ __

你又幾識講野！
名名

做咩要寫？

真 男人都係犯賤
已fc

後生時同過一個人拍拖
佢對我勁勁勁好 真係我點任性都得咁濟
但我嗰陣唔識珍惜佢
同埋我嗰陣有嚴重抑鬱 覺得自己好黑暗 又唔敢同佢講
乜都冇交代就同左佢分手
咁多年都好內疚

我仲未放棄嘅 因為我唔知自己走唔走得出佢 所以我仲努力緊

小雲同小吉好重要

朋友都早知他不好
可你一點都不知道

點解想留長

我遲早變成咁
變女人算

幾時嚟都個呀

數得到都好叻

中學個陣已經想試下留

頂唔順訓先！
大家晚安！

萌萌嘅飯飯

晚安！ 聽日比埋條錄音你！！

你掛唔掛住佢

愛情

琴日巴打叫我改名先入 但一時諗唔到改咩

早抖耳！

禾是餃子

十年朋友？依家仲fd緊

屌你老母

我以為巨蟹座先係咁

好彩係怕意外啫 記著香港人一個都不能少

咁我係咪應該唔放咁多

眼花

唔敢寫遺書 寫左會太放心

早抖熊仔

我都好鍾意佢

想幫你綁邊仔

控制到咩

Nite

你唱歌？

識唔識呀

可
同埋長髮多d花神

餅餅早抖！

巨蟹好似媽媽

你問熊仔

真有時唔想比人睇到自己難堪嘅一面

知道

心仔

我唔知但如果咁係有幫助嘅我會試

佢好鐘意8仙果

唔緊要
我都係諗唔到改咩先用歌詞
你以後就叫名名

咁其實對你係好既

我記得啦 你有個獨字既
佢講下笑姐 你又真係改名既

之前同bsx出過衫？

又無謂咁做啦

契媽餅餅 我要食餅餅

我媽都會問 頭先先問完

好呀
想玩你啲頭毛

戀母

多謝楚楚賜名名名

定想玩佢⋯

佢訓左啦

聽日囉

怕唔怕最後係自己認真咗啊
我會好怕

人渣
開埋名算啦

冇照直講？

有新人了！！！
入黎既規矩係要自爆

比人呃咗

朋友都做唔到
點解要咁

啱分手嗰陣我知佢估到

契媽餃餃 我要食餃餃

咩呀
楚楚諗咩

略略講過啦
係問ex依排仲有無搵我

自爆咩

我係妮妮

玩佢啲手毛呀

好尷尬
早排無啦啦問我見到佢會唔會打招呼

我都係

酒仙

咁而家有冇同佢講？

自己諗！

首歌都係留空左架

樓豬帶起既傳統黎

記唔記得係邊個
等我捉佢出黎

可能我同媽媽比較似朋友
所以佢問我我都okay

比粒小餃餃你

珍妮巴呢幾晚都有同我傾

咁有冇

楚楚

幾時天光

又係你抽水

所以咪搵唔到對象做呢件事

我無講野啊～

我淨係記得佢隻手好大隻

我叫名名 巴 非gay

咁做朋友做到咩

佢壞了

天光又可以點，咪一樣

你有無掛住我！

盲左啦已經
愛情係盲目架

講咗啦
分咗成年

仲有2:26 就天光

快架啦

都係
但佢無啦啦問起會嚇親

正？餃餃去馬！！！！

仲有2個幾鏡

交行貨！

如果你變到咁
我幫你
閹咗你都似

無眼睇！

好高階

咁天光又有咩做

佢問親都就係想笑我單身狗 攻擊我

你真係數

佢每日同我text幾句就夠
但都係唔做

早抖呀 契媽餅餅

德德b咁搶手

有L用咩

天光要訓覺要交更比人

絲打你一定好唔甘心
但係佢唔曉珍惜你 邊個人係完美 如果你有問題佢唔識包容你同你一齊解決就係佢問題

咪就係 仲要係巴
交比我處理 大家都知罰佢咩架啦

俾埋我

想聽

依個正 所以你要出盡全力

咪姐係拖住你

冇啦
小珍妮急起直追啦

係呀 但佢有女朋友嘛

更衣室3樓轉左 無鎖！

我上次分咗成年老母都唔知

德

楚 停止衝擊呀！唔好煽動暴動！

後宮3000

又多一個參賽選手

有冇sample

唔停 吹咩

批唔批准我參賽

娘娘 奴才一定會幫你幫到底

打女仔打女仔打！

夜更好慘

搵條冷巷用私刑

否則x你春袋
X=_？

對佢冇愛啦MA
所以都唔存在掛住
係覺得呢個時候有佢慰藉下就好

好陰險想chok我料
三小驚 我無咁易自爆！！！

好sad唔係唔再愛而分手 好遺憾

去吧去吧

好事來，好過拖住你

錫

打賞你3000両

你想死

呀～亞里士 又唔做嘢～又唔讀書～

突然好肚餓 你餓唔餓

x__?

錯 我要比全世界既人見到
係縛佢係燈柱 彈佢jj 彈到唔識郁

Join

謝娘娘賞賜

好似表情

都係唔好啦.......繼續守行為

芒西

呀！！！！！！！！！！！！！！！！！

女王滋味
可惜我地冇機會享受

你記住出盡奶力幫我

我無野講！

=_?

巴都有罪
睇吓你想點罰啦

即係咩。。。。

屎就有得你吃

屌！咁都俾你諗到

蛋：死仔 咁就差唔多

咁你都發現咗？！

做女王
好似幾爽

＝_ x

我已經出盡奶力幫你！！
快啲係後花園仆親先
乾德皇上會黎扶你

佢唔會睇到，佢愛自己更多

第日都係唔好咁識朋友，好傷
朋友既信任都冇埋

唔係呀 係bigbang公仔

哇呢種玩法未試過 搵機會試吓

我之前睇新聞先知

基本野 碎料啦

未食過 其實係點㗎

咩歌呀

大佬啊 咩年代啊
仲有冇第二招啊

第一次聽都笑死

茄：蠱蠱惑惑！

頂 好鬼洗腦 你搞到我耳邊好吵

你鐘意bigbang 架

通常都係抬人去磨柱

救我

有冇play girl訓練班

你當我傻架！？

岩呀 新黎新豬肉

呀
佢係咪top

Of course 我最鐘意搭嗲

竟然

可唔可以磨人

好似係連登入面一個post 有個人打錯字 先會咁樣個個都知？

你話很多
咁直接沐浴更衣
開餐 super!

靚女絲打

甘甘地

蛋：冇啊 茄b最乖

好彩分手

頂 好得意
@德德

我笑咋喎

我都鐘意
GD TOP

係咁依都要擺低啲野既

懶熟咁

爆咗啦

明架啦 明架啦

ok 你喜就好

乾德皇上大唔大隻架先？

A:大大力錫你春袋
B:我希望樓上打錯字

過咗去就算啦
佢幸福你就唔使內疚啦

有呀 好掛住楚b
今日無乜點見你咁

係呀 佢話要大大力「踢」隻狗春袋

茄：今晚你話事

今日有無整麵包？

呢到邊個可以比我磨

我之前好迷TOP
有仔之後就冇追男團
聽歌都淨係聽女團

想知有冇個post既link
八卦下想知

一分開又會睇到翻野

你本人黎

總會過去，會遇到對的人，我相信

快啲啦
等左好耐

⋯無人知 我唔望的

冇
今日整左心太軟

的確 好忙呀個個都bot黎

TOP真係又高又靚仔
灰色頭
把聲又好J

妮妮真好～
落左堂出左去同廚廚食野

佢好似有女朋友了
有時會幾掛住佢

不過而家

佢女朋友真心靚

你好！

餓餓地，但係懶唔想整杯麵

你地全部現實都識架

蛋： 做咩咁好死

Konnichiwa

餃餃於後花園跌倒，你會
A. 扶起佢
B. 扮睇唔到
C. 一齊跌

Twice

咁都好可惜

我瞓喇，早抖

終點在望

點先可以咁
有女朋友我就唔敢搵異性朋友

我唔鍾意twice
不過會聽Fancy
我愛RV

我二奶都好靚

懶到呢 雖然我都死上死落

心太軟咁西利

屌 有聲既喂

同我一樣CNHK
sorry錯重點

早抖

唔係啦！！相認左姐

真係冇望？

茄：（未有回覆）

心太軟好易整
真
出面食勁唔抵

晚安

你好靚

早抖啦奇奇！

C

你都好靚

哇 咁都幾好喎 難得相認到

D.
跟佢做

我番黎啦

男人又何嘗唔係

係呀

真係無 可以係簿仔刪左佢

hi

學生個陣整
平呀

一齊係後花園⋯⋯

點解連豬可以咁得意

假

我學左一個人咁鐘意R frd

呢排想約佢出下街都話忙

聽日要去第二個city，依家都仲未執gip

E. 玩佢後花園

係呀vip黎？

支持名名約其他巴打食飯
佢地會帶你去更衣室玩

一齊郁

蛋心諗 頂你個肺係到覆post

好好笑

娘娘
我比人恰

我自己想比自己洗咗腦 好L吵

好多vip 好開心呀

想煮俾你食

娘娘

比說話蛋蛋聽先

咁咪益咗個女仔

成人台台主歸位

我追blackpink

我之前覺得個蒙豬眼

你又做乜鬼

我個plan 78蚊
得5GB數據
唔係好夠用
但買數據1GB要15蚊 還好
想Join大專既plan
但而家個plan又未完

其實好少搵大家既
但你點解唔敢搵

豬派

都話你最識玩

之前係
而家
我愛女團
Bigbang 我淨係見過一次

想食心太軟

你地平時會有飯聚？

望實我對眼 再講多次

拿我無咁講呀
兩邊一樣架姐

屌
你真識玩

邊個

我好橙

咖哩味好食

佢真心好正
又少少大隻咁 fit曬
五官輪廓又好鬼靚
好想幫佢

Kill this love

Blackpink 正野
跳過dudududu

我煮你洗野

啊亞里士 又唔讀書

我鐘意呀

boombaya
超好聽

仆街越講越餓

唔可以比錢轉咩

轉！
一開頭我都78蚊個個plan
成日爆

我一次都未見過

岩啦 規矩一要聽楚b大佬話

唔係~~ 係有痴線佬約人出黎相認

其實無 好多人都未見過

蛋： 又諗到我咁衰

唔好再唱 太洗腦

食曬
下次請早一天預訂
歡迎下次再光顧本店

今日無！

算你知掟

娘娘 嗚嗚嗚

啫係 有啲見過

唔洗怕羞

A

去整啦
出前一丁好香～～～

想睇

好似要俾好貴

繼續有聲post

你煮我食你洗

我無做大佬好耐啦

係嘅係嘅

好好笑咩

唔好咁大聲呀！
德德唔是痴線佬呀！

勁濃朱古力味

咁冇了

好型既痴線佬

我做唔到咁收放自如

好想可以相認下
好正

呢個係考驗意志力嘅時候

咁痴線 個人又真係同佢相認架喎

因為成晚掛住望靚女 係咪

你

（真）
茄：心機婊好似醒目左

細嘅識做

我依家排定隊訂先

唔齊人了
之前仲睇左2NE1 last stage
我愛2NE1

例如痴線佬1號 德德

156

走人先

邊啲

屌 想睇個plan幾時完唔俾我睇 個server protect緊

ho cute

你都幾著數
不過你今日乖 可考慮

一齊大聲叫
楚姐 萬歲萬歲萬萬歲

有機會！！！！

次次都係咁 一到咁上下就會入黎

行唔到落去
大家都攰 feel到佢都好少再花心機氹下我

咁你後來轉邊個
介紹下

如果煎蛋個邊一定要脆卜卜
然後流心

德仔好型

不要再說了
易啲歌一聽就頹

早早媽badbad

都無 成晚好專心咁傾計

個天都唔想比你睇

彈出彈入呀我
聽日取消咗1130個堂 返130

訓啦！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

係咪以後就代表我

十年呀～～～咩都得啦
以前曖昧𠴱陣都好多煩惱
識左十年就咩都唔同

咁佢地有邊啲係相認咗

努力緊痴線架

佢地好痴線

一齊當值

暈車浪食粒幾好

fuck

蛋：如果我係心機錶 就唔會成日比你食住啦

未吹頭

聽講楚b都有一齊癲

眼訓了

推到好快
似bot

楚姐？大佬？藍色？媽呀 我好亂呀

唔好訓啦

真
我好記得佢講過一句
就算我愛你 你愛我，都已經無用，行唔到落去就係行唔到

我已經準備好啦

我個陣分手
都係其他絲打呢首歌我聽
我開心返

8888888888888

到宜家佢哋都仲好fd

好白滑男人手黎講真係靚

sleep is for the 弱

臭八婆 又扮訓～～～～～

又唔係,C君個樣幾勵志

依家用緊128個個！
夠我用
其實想轉台
但係岩岩簽約無耐

又15分鐘啦

真！！！！！

襯雪糕想食啊

就係你！

早抖絲打

到底有幾長

咁高技巧，你整俾我食

我俾你洗埋呀 屌

我聽日先睇都唔遲

你地全部都係bot
啱啱又以為上唔到嚟

茄：我有分數啦 唔洗檢討

Real

早抖 奇奇

認錯人了

傾計果個咪靚女囉

幸b！

去到腳板底

咁啫係誤會咗？咁好可惜

戒雪糕會m痛

Yea有得玩

Good night!

gdnite leng lui cda

冇左一堂 可以努力追post

一定好搞笑

我都訓了 各位晚安
手機冇電 得番3%
各位聽日再見

唔係
係個女仔都仲一直同佢好close

如果我在場
一定錄

唔整比你 自己整

睇到呢句想喊

Sayonara

怕佢嘅另一半介意

我又玩我又玩

又擺楚姐上枱 正一食屎狗黎

樓主早抖

低調低調 下次仲要望架我

我5GB都夠用

佢最癲

妖

聽日見

咩心態

長髮王子

Ng leng arching

楚楚不凡

姐係大成？

你出番去諗清楚先好入黎
我唔想你激親我大佬

早抖飯飯

再見

參見娘娘

玩咩！？

咁其實都傾得好少
佢女朋友唔知我既存在TIM

飯飯早抖

楚b 摩擦力

你再扮

我明，有時會無啦啦諗同ex嘅往事

平身

諗起我條仔煎d蛋真係咁

又學到野

一定係咁啦 尋晚

整俾我食，最多唔收你錢

我下年先開始用個大專plan
而家用csl 好貴又上網慢

對唔著細路知錯楚楚係美麗動人充滿氣質嘅真絲

名名好波

定太陽
我唔記得 了
之前去韓國睇過D poster

有放對方喺心都夠

小宇宙大爆發

依啲蛋最好食

Csl +1
10GB 都唔夠用

我仲等緊佢地架
女團以前2ne1 依家bp

形容詞定係動詞

你個名
令我諗起一套動漫

蛋心諗：好啦 唔係可以點

仲要收我錢！？

我用開6gb 咋喎

Csl好似成日比人屌

Blackjack forever

笑死

係
次次佢下面比我食個陣都會煎

我得3Gb咋

我成日都會撞到佢 唔知點解

傻豬黎既會收手機架

woooooooo
識貨識貨

唔係食死左點算

我想當年o camp 都冇玩過

你估

我出街打牌又打機 狂用ig wts sc

又關你事
Btw想睇

係咩
我唔識野
冇玩過o camp

不要再說了⋯

Why not both

Boom boom boom

真
用意志力唔訓住

下面比你食又幾正

咁死得 打機打牌點解唔買無限

你食自己啦

平時唔洗搭lift

緣份，大概係緣份未到可以一齊走落去

娘娘好醒

咩事

咩事呀巴打 講嚟聽吓？

佢地歌極少 但質素好正
最愛girl crush

家庭plan
完約轉無限

好方便

我想睇下

尋晚...發生咩事？

可惜佢有另一半了

摺到

大O細O都冇去

大成應該矇啲
不過太陽型好多
咩髮型咩色頭 形容下呀

我唔知 無人知

唉 女朋友應該訓咗 訓前又唔講聲...

係吖
btw 好想含佢條撚
搞到佢好鬼high

我跟隊既

我ive仔

同學限定

好掛住佢地
散得好可惜

點解？身邊冇朋友？點冇人陪你？

食六點老麥

剖析雙方心理 甜蜜談道理

奇b！

真
唉 I love CL AND 春

無認錯！！！！

對唔著連狗 我曾經都好鍾意佢 但連豬實在太得意啦

抵制 唔準食

搭嗲係咁架啦 太kam我行番開了

茄：唔氹！

自己試下整

我都係
屌 仲話4點訓

我都唔知點追落去啦

要有雲呢拿雪糕

我fd好似話 係隊長
個陣 鐘意左佢幾個鐘

我個ive frd 生活精彩過我九萬倍 睇人㗎啫

揾日試下先

打細力啲

點解啊

搵到之後 互相磨合同維持仲難

咁因為想出pool？

冇錯，可能佢未係對的人

未吹頭+1...

ok唔食，咁食乜

好好笑 頂

我都唔清楚我未相認過

淨係記得琴晚蛋蛋播左齣戲

我個陣除左返學 就係返工

大快活都唔錯

個頭好濕呀

應該好多地方有得買

你講咪好笑

齣戲有啲失敗
男主角唔夠戲

好憎吹頭

仲loop緊

我眼中大佬係你

絲打大約幾大 唔同年齡層認識異性都有唔同方法

我的眼中只有你

蛋：唔好同我講野 唔理你了

依個可以

講正間樓下冇嘅

我做你朋友

幫你吹

佢個陣唔知點整 整到我有埋用量王樣野
但都係咁慢

茄：喂喂喂蛋同學

屌 我個心都酸埋
你搞到我眼濕濕呀

咁咁咁譚仔早餐

見到女主角就忍唔住了

因為佢真係好垃圾呀！

你做Tam jai vip未

德仔咁好人

咁唔係好大啫 多啲把握吓識多朋友嘅機會囉 身邊總有嘅

我好鐘意聽方皓玟啲歌
一情傷就聽 到肉到呢

女主角係邊個

[/member][/member]

好想含撚

蛋：咩樹啊

我啱啱先喊完 你搞到我又要喊啦

農夫d 歌都ok

仲未收到贊揚 你幫我傾掂未

頂 我仲係到..

我自己都未吹 真係去吹 之後攤上床

成件事錯曬

哭乾了眼淚

係監製

今次21help!!!!!!
你地係咪傻架 快到咁既

但係雪糕好好味喎

有女之外都一樣 但同條女近排關係好差好似就分唔分咁
好辛苦

一齊玩

我幫你問左
佢話請曬全post d人食Tam jai
就可以有vip會藉

有年mama佢地4個嚟曬 勁開心！！

茄：便有後悔聲音

睇你想玩咩

支持

我就係現場

咁係要從朋友開始架啦?定係你啲朋友唔啱你？

謝娘娘

你好洩！！！！！

你加油
157等你

想大家開心下都有錯

雖然講得好仆街

監製定導演呀

咁係GD佢好正架 零缺點嘅男神

蛋：我去左沖涼喳

本人係咪唔洗出席

Yeah玩咩玩咩點玩點一山

人地都結婚啦

太激我會驚

黑痴

Errrr我諗左好耐....唔記得左

茄：我一早知啦

其實係，佢而家好幸福，不過值得嘅

吹走哂成個post既人

The baddest queen CL

準時！

連豬fans

蛋：嬲左？

有點蠢幫你更正係導演

勁

冇咩事你出返去先啦

茄：想傾計

Frd zone都有機會走到出嚟嘅～萬一走唔到咪識過第二啲

我都想啲生活精彩啲

謝謝你
見到導演就忍唔住了

又好似唔係佢
一定唔係gd 同top
失憶了

我記得。。矮既

下次乖啲啦

一定係咁襯 perfect march

楚楚你有冇時間觀念
我幾點上黎你都話我準時
你實係成日遲到

咁點解唔做

利申做唔到

好眼訓但唔敢訓

可以
放低錢ok

蠢x3
想打導演

順手呀

8仙果公主

知道幸幸

你識食！！！！

我都係 最憎排行榜no1

總會遇到嘅 你咪當呢段時間係比你充實自己同準備迎接你個mr right囉

蛋：無聊鬼

你平身